雙十節 台灣國慶 辛亥革命 黃世澤幾分鐘

雙十節 台灣國慶 辛亥革命
黃世澤幾分鐘
#評論 20201010

martin oei
83.1K subscribers

#雙十節 #台灣國慶 #辛亥革命
00:00 雙十節 台灣國慶 辛亥革命
00:38 台灣慶祝雙十係借殻上市嘅結果
09:40 辛亥革命係早產革命
#民主台灣 #台獨 #大清帝國 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家